Macbook Pro換ssd問題

新mpb 2017 13"想換ssd
如果玩parallel裝windows嘅話256GB夠唔夠
定直接上512GB？好似穩陣啲但又好貴

你多野裝 512其實都麻麻夠

512 , 無謂後悔

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

你自己識燒nano flash 上去？

好似sleep左會wake唔返

sor
以為你講緊Touchbar 版

樓主唔洗諗
MacBook SSD焊死左係底版

好似無tb版唔係焊死
但隻ssd比較特別 所以貴啲
出面睇512都3000up

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)